[歷史台］去年的十月四日是一個局

十月四日
林奠宣布立蒙面法
多區遊行
爆舖
火車停駛

元朗有中學生俾黑警射中腳，而家被告中

警方久久無行動任人遊行爆舖
第二日林奠出黎譴責

大家又記得幾多

禁蒙面法到口罩令

真係諷刺

超過一半黨鐵被拆

搞到港鐵周六都要停駛

最撚搞笑係777錯判會轉風向

唔好忘記去年今日立禁蒙面法